聽朝十點，科大Atrium見，共度最難忘嘅畢業禮！

科大人，assemble!

校友一齊嚟！

推

光復科大 光復香港

隔離u表示加油！為周同學發聲！

多謝！

Push

科大加油

【Twitter戰線】每一retweet 我捐五毛落運動

10點見

push

挑戰暴大地位

全部同我上晒gear

大大力推
科大生表示聽日一定到

暴大幫手推一推